北角有狗，北角有狗包抄。注意

北角有狗，北角有狗包抄。注意

推

Push

快啲走呀快啲走呀